{
    "data": [
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Kinsa ang giingong gikulata sa mga polis?",
            "answer": "usa ka tinun-an sa Criminology"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Unsa ang rason nga dili na magpadayon sa pagtuon ang estudyante?",
            "answer": "tungod sa nasinati nga pag-abuso sa pulisya."
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Pila ka tuig ang edad sa tinun-an nga gikulata?",
            "answer": "20-anyos"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Unsa nga kurso ang gikuha sa tinun-an?",
            "answer": "Criminology"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Kinsa ang mayor nga nagmandar sa paglusad og imbestigasyon?",
            "answer": "City Mayor Joelito “Ahong” Abalos"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Sa unsang petsa nahitabo ang insidente sa pag-abuso?",
            "answer": "Oktubre 4"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Unsang propsaya ang giakusahan sa estudyante nga si Johnrey?",
            "answer": "nangawat og bisikleta ug chainsaw"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Unsay nahitabo sa estudyante niadtong Sabado, Oktubre 5?",
            "answer": "wala na siya makatungha"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Unsa nga tuig siya nag-eskwela sa Criminology?",
            "answer": "2nd year college"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Sama sa kaniadto, unsang edad siya nagsugod sa pagtrabaho?",
            "answer": "edad pa og 9 anyos"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Kadto nga adlaw gimanduan ang LCPO sa paglusad og imbestigasyon?",
            "answer": "Oktubre 6"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Giunsa pagbisita ni Mayor Abalos ang estudyante?",
            "answer": "personal nga gibisita ni Abalos ang tinun-an nga naa sa tambalanan"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Kanus-a nakadawat og medikal nga tabang ang tinun-an?",
            "answer": "Oktubre 9"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Pila ka mga polis ang girelibuhan?",
            "answer": "unom ka mga polis"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Giunsa paghatag sa tinun-an og mensahe sa media?",
            "answer": "atol sa pakighinabi sa mga tigbalita"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Giunsa pagdescribir sa biktima sa mga polis?",
            "answer": "way ayo mga polis sir, abusado"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Unsa ang gibuhat sa biktima sa iyang activity?",
            "answer": "wa ko kadawat, wa ko kahimo sa activity nako"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Giunsa pagpadayag sa pamilya ang sitwasyon sa estudyante?",
            "answer": "sa Facebook post sa usa ka sakop sa pamilya"
        },
        {
            "title": "Criminology student mihunong sa pagtungha",
            "question": "Asa nahitabo ang insidente nga naglakip sa estudyante?",
            "answer": "Police Station 4 sa Lapu-Lapu City Police Office (LCPO)"
        }
    ]
}